迫巴士比隻米奇豬閪激親

我早佢一個站上車，
架巴士本身都已經爆哂想比錢都唔係咁昜
條豬西一上到黎就係咁講「點解唔行入去呀 ？」
講左兩三次加埋個西臉，我就問「你想點行入去呢 ？
佢仲好意思話「我又無叫你行，我話我想行入去之嘛 」

好心咁撚迫就講少句野唔好煩啦，
個個都迫到無位郁仲嘈撚住哂，
影衰哂香港人 （唔知佢係咪 ）

一齊分享下今日撘車經歷